[突發] QEH疑似"保護"篤灰護士

#9068

親愛既主席, 我唔知你比QEH A&E 主管何曉輝 定 QEH 院長 / 聯網總監Albert Lo 呃, 定係你有心包庇

當日駐守急症室警崗的警員在急症室範圍內「行嚟行去」
示威者登記其間上前質問「點整傷個頭」及「係邊度整傷」
示威者沒有作聲
警察再質問「係邊度整到你吾知嘅咩」
該名警察敲打登記處玻璃窗要求職員「留個Label俾我」
示威者進行分流其間沒有警察在旁
其後，警員走到分流站嘗試尋找示威者「張咭」
找尋不果
未幾，3名身穿黑衣警察到急症室進行拘捕

泄露資料嗰個係一個等緊升讀緊書嘅女RN
而當時佢同高層解釋因為太大壓力所以先至會比晒啲AE卡俾警方。而高層聲稱佢地相信呢位同事唔會再犯錯所以原諒左佢，唔會再追究。

成個泄露資料嘅過程好似得一個staff 親眼見到，希望你哋搵返呢個人出嚟做證再向nursing council 投訴。

其實QE高層佢地有心”保護”嗰個泄露病人資料嗰個姑娘，所以呢件事係冇寫過任何薯仔文，因為一寫就上報。

你係記者會話冇資料. 甘依家有晒你要求既時地人.
Admin 唔希望係度開名. 希望你會交代你既調查結果現後說明處分行動. 否則 , 係你地自己親手推依個同事出黎.

source: HA Secrets fb

推

push
ha secrets admin 萬事小心